\chapter{Reyes Cedillo Joel Haidd}

Hola, soy Joel Haidd Reyes Cedillo, tengo 18 años y soy un alumno de nuevo ingreso en la carrera de Ciencias de la Computación.
Me gusta mucho jugar videojuegos, es la principal actividad que hago durante mi tiempo libre, aunque de vez en cuando también me gusta tocar la batería, dibujar o ver series y películas.
Entré a esta carrera porque durante toda mi vida me ha gustado el mundo de la tecnología, sobre todo las computadoras, y conforme fui creciendo quería descubrir cómo funcionaban y todas las cosas que se podían hacer con una computadora.
Sé que la carrera no será fácil, incluso para alguien que siempre le ha ido bien en la escuela, pero si al final logro conseguir graduarme y aprender el funcionamiento de las computadoras, podré disfrutar el dedicarme de por vida a usar la computadora para crear nuevos programas que ayuden al mundo entero.
Finalmente también me interesaría dedicarme a crear videojuegos, y aunque sé que en la carrera no aprenderé eso, creo que si logro comprender el funcionamiento de los programas eso me ayudará mucho a poder programar por mi mismo un videojuego.

